1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval().
***
setTimeout() викликає функцію один раз через вказаний проміжок часу або відразу,якщо не вказана затримка виконання. А setInterval() викликає функцію регулярно через вказаний проміжок часу.
***
2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
***
Функція спрацює після виконання поточного коду. Функції, які викликає setTimeout(), вони ніби зберігаються у спеціальному планувальнику. Якщо затримка вказана 0,або взагалі не вказана, то дана функція виконається на стільки швидко, на скільки це можливо. Тобто спочатку виконається поточний код, а тоді функції, які викликає setTimeout(). Наприклад, 

setTimeout(() => alert("Як справи?"));

alert("Привіт");

Спершу виведеться "Привіт", а потім "Як справи?". 
***
3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
 ***
 Коли ми пердаємо функцію у setInterval(), то на неї створюється посилання, яке зберігається у планувальнику, і залишається у пам'яті поки ми не викличемо clearInterval(). Сама функція може бути маленькою, але вона, у свою чергу, може посилатись на якісь зовнішні змінні, які займають більше пам'яті, ніж сама функція. Тому, коли відпала потреба у повторних викликах функції, краще скасувати їх за допомогою clearInterval().